# README #

Gra polega na odwracaniu żetonów. Na jedną grę składa się 20 żetonów, 4 w pionie i 5 w poziomie. Każdy żeton ma 2 strony, zakrytą i odkrytą. Jeden żeton spośród całej puli to "żeton wygrywający". Gracz ma 60 sekund i tylko 5 prób na odkrycie zwycięskiego żetonu. Żeton wygrywający w każdej grze znajduje się na inne pozycji. Gracz wygrywa tylko wtedy kiedy w przeciągu 60 sekund odkryje wygrywający żeton w co najwyżej 5 próbach. Po odkryciu żetonu, który nie jest "żetonem wygrywającym", pozostaje on odkryty do końca gry. Gracz nie może odkryć 2 razy tego samego żetonu. Po odkryciu żetonu wygrywającego gra dobiega końca.